哲學題：如果第一次俾人姦選擇原諒，第二次應該點做？

屌你班連登仆街仔人地有自主權選擇報唔報警，原唔原諒，佢做咩唔輪到你地去批判！你知道人地經歷左幾多咩？！你地知唔知咁樣係連登亂鳩咁講野對人傷害有幾大？以為網上匿名冇後果就可以為所欲為啦咩？！香港唔係黑社會地方！等天收啊！

好啦，咁如果類似事情再次發生，情況亦雷同，如果你係樓主，你會點做？

假設性問題 唔答

俾d掙扎黎

正評 昭告天下

有冇大愛連登仔可以提供建議？

認命